難頂同事體臭要求裝空氣清新機 女職員遭控歧視被開除

美國印第安那州一名女職員因為無法忍受其中一位同事的體臭，在取得其他同事的支持後一起向主管反映，希望能在辦公室內加裝空氣清淨機，結果引來當事人不滿，覺得自己遭到歧視，反告她「營造不友善的工作環境」而慘被開除。

美國傳媒報道，在印第安納波利斯市(Indianapolis)南區地方法院任職七年的布里奇(Amber Bridges)，由於她和同事都不想再忍受某位同事身上所傳來「長期性的惡臭」，已經忍受多年的他們於2016年11月正式向主管提出建議，希望能在整個工作區域安裝多台空氣清淨機，因為這樣可以「提升辦公室裡的空氣品質」。

有體臭的同事得知後，對於布里奇的作法感到不滿，在去年也跑去向人資部投訴，指控布里奇惡意針對他，刻意創造了一個不友善的工作環境。同年5月，布里奇便突然被主管通知，自己因為這樣被開除。

布里奇決定運用她的法律知識，反告公司的做法是「非法解雇」，因為根據《美國身心障礙人士法案》(Americans with Disabilities Act, ADA)，有體臭的人其實可以被視為殘疾，當身旁的人被「殘疾人士」影響時，她請公司安裝空氣清淨機其實是一種「包容」的行為，所以公司無權因為這個理由就把人開除。印地安納州當局以及公司委任律師都拒絕對布里奇的主張給予回應。

痾唔出屎的第1天
感覺不太好...不過無理...

痾唔出屎的第2天
和女友談到2日無痾屎...她叫我食多d蕉..

痾唔出屎的第3天
周身吾舒服...不停食生果飲凍水了...都無用..把口有陣臭味

痾唔出屎的第4天
曾嘗試去廁所谷屎..不過無作用..面部谷了一兩粒暗倉
同事笑說道 : ha..你把口好臭wor !~

痾唔出屎的第5天
同女友做愛..濕吻時,女友說我口氣難頂,拒絕同我kiss..只幫我手淫草草了事...

痾唔出屎的第6天
買了甘油條...用後都係無作用...只bid到小小屎碎同屎汁出來...

痾唔出屎的第7天
面部嘴唇對上位置,生了數粒暗倉...早上剃鬚時更不小心割爆左一粒暗倉...血流滿嘴角...同事也開始埋怨我口臭的問題了...

痾唔出屎的第8天
女友拒絕了我的性要求..她和我出街..對我說 你個身同口氣好臭..塊面好多粒粒同暗倉..好難頂...叫我盡快去看醫生吧! 那天約會,我買了iphone4給她後..她便一聲不出走了...

痾唔出屎的第9天
口臭體臭問題很嚴重了..同事同我講野都故意離1-2米..有些同事更戴上口罩對我講野..狀什厭惡我...買了很多甘油條,浣腸器...都無作用..

痾唔出屎的第10天
女友多了很多籍口拒絕同我出街..後來她sms對我道..你而家身體成陣屎味谷出來..好難頂..塊面又多濃倉...我真係接受吾到lor ...我諗我地要冷靜下..

痾唔出屎的第11天
公司同事聯名寫email給老細投訴我身體發出烈臭.....影響工作士氣..卻send錯了給我看到...那天下班我決定去看醫生..食了藥都只係痾左小小屎碎

痾唔出屎的第12天
email..sms 打電話都找不到女友了...晚上我在她公司樓下等她..等了半小時，有警察過來查問我，說有人報警受到跟蹤及騷擾.... 我知是她報警的..當時我眼淚不停流出來了.....

痾唔出屎的第13天
老細email同我講..公司生意不太好要栽員...願即時補兩個月人工 不過要我即刻走.....當天下班看見招職公司登請人的廣告...我看了眼淚不停流出來了..

痾唔出屎的第14天
身體發出強烈屎臭...面上長滿暗瘡..膚色己呈啡黃色..從FB看見女友info寫住..和XXX穩定交往.還用iphone4和那xxx自拍...她原來和另一個男仔一齊了...我眼淚不停流出來了...

痾吾出屎的第15天
痾得出屎了! 痾得出屎了!!!!!還痾了很多...我開心得流下眼淚!!不停流出來....可惜一齊都太遲了....

可惜係香港

真係臭到咁?

你試下搵個唔用止汗劑又唔沖涼既黑鬼坐你晶房

真係cls 家撚陣你影響到人仲告得人歧視

又唔係要隔離又唔係向佢噴滴露，裝部普通過瀘空氣機遮，係咪對到正條友

左膠in a nutshell

希望能在整個工作區域安裝多台空氣清淨機

多台都當針對

影響體臭友自high